話說小弟想註冊個網站

琴晚見到「食x.la」咁有趣既網站竟然冇人註冊, 就打算買黎玩。
TBB.食x.la
張學友.食x.la

為左方便擔心日日俾人問候既人, 仲打算有 subscribe 功能。

點知成功左都 refund, 再接再勵 refund左幾次後。我直接上 www.la 登記。點知搞到個網站中 bug... 有一刻, 我懷疑變左小粉紅。當佢地話我知註冊唔到既時候, 心碎啦。

有無人睇得明既打個1 字